{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028082?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바다향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、そのような場合は払い戻しできません。 また、保護動物と一緒に入室を希望する場合には、当該ペンションがペットを許可するペンションである必要があり、拒否の理由により払い戻しはできません。 この宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 ペンションを利用する際には入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、それに伴う損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプの客室が提供され、児童と乳児の同伴がある場合には安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを素早く便利に利用できます。 また、子供たちと楽しめる安全な屋外プールがあり、利用期間や状況によって変動することがあります。 バーベキュー利用時には一定金額を支払わなければならず、追加炭の使用時には追加費用が発生します。 バーベキューの利用時間は入室後から22時までで、海のうなぎセットも購入できます。 事前にご予約してご注文いただければ、ご予約日にご用意いたします。 周辺には近くのコンビニエンスストアがあり、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 また、周辺の観光地としては統営ケーブルカー、弥勒山、統営水陸海水浴場、ダルア公園などがあり、これは自動車で移動する距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。そのような場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊を希望する場合には、当該ペンションがペットを許可する場所である必要があります。拒否の理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の使用に関してはどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の使用に関しては、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。また、客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、それに伴う損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での直火調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあります。その場合は自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室が提供されます。児童と乳児の同伴がある場合には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できますので、インターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、子供たちと楽しめる安全な屋外プールがあります。ただし、利用期間や状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には一定金額を支払う必要があります。また、追加炭の使用時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から22時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には近くのコンビニエンスストアがあります。また、統営ケーブルカーや弥勒山、統営水陸海水浴場、ダルア公園などの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 702,
        "QA": 818
    }
}